炮台山接近有6倍豬籠車，有冇人知咩事？

十分鐘見到部部漸緊燈

推

啱啱架車行過兩三架
咩事？ （影唔到相）

也事

6倍？

0嘅6倍

部sorry

何妖老婆間補習社喺炮台山喎，關唔關事

係咪？

乜事呢

今朝木星街電車站目測都有三架

即時，有兩架狗van,三架便衣車，全部禁區停車無熄匙，打左去投訴但唔成功，有無手捉幫手

推呀

原因應是
何君堯老婆學校在 炮台山桂洪中心

墳墓post有巴打講咗

但係嗰棟樓距離砲台山地鐵站幾遠下喎

步行5分鐘左右，幾近的